\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}

\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !




\ordi{fixe} %pour fichier image
%\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
%\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{4} %compteur de chapitre

\ifportable

\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi
\iffixe
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi

%\author{TP}
\author{Devoir} %mettre ici non pas l'auteur mais la partie en haut à gauche de l'encadré


\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}
\renewcommand\BoiteRapido[1]{%
  \ifx\bla#1\bla%
  \tcbox[BoiteExpression]{\phantom{1000000000000000000}}%
  \else%
  \tcbox[BoiteExpression]{#1}%
  \fi
}%


\begin{document}
\thispagestyle{empty}


\begin{center}

A l'aide du formulaire (détailler les calculs en dessous du tableau), déterminer les dérivées des fonctions :
\vspace{0.5cm}

\Rapido[Titre={Rapido \hfill Nom : \pointilles[4cm]}]{%
$f(x)=4x^3-3$ / \BoiteRapido{}
§ $g(x)=-2x^2 + 3x - 2$
/ \BoiteRapido{}
§ $h(x)=4$  / \BoiteRapido{}
}
Espace de rédaction :

\newpage
\thispagestyle{empty}
A l'aide du formulaire (détailler les calculs en dessous du tableau), déterminer les dérivées des fonctions :
\vspace{0.5cm}

\Rapido[Titre={Rapido \hfill Nom : \pointilles[4cm]}]{%
$f(x)=3x^2+3$ / \BoiteRapido{}
§ $g(x)=-2x^3 + 3x^2 - 2$
/ \BoiteRapido{}
§ $h(x)=-4$  / \BoiteRapido{}
}
Espace de rédaction :

\end{center}

\end{document}